文匯認證 煽暴『素人』鄒家成

2020年6月13日，文匯報報導岑敖暉、葉子祈、陳緯烈陪同「素人」鄒家成多次擺街站講解「民族概念」，指有政界人士認為那些區議員已明顯不擁護基本法，違背區議員守則，更不符合立法會參選資格，應盡快DQ，「絕對唔能夠畀獨人入到立法會」。

另外，針對鄒家成聲言要「抗擊『中國殖民暴政』，捍衛『香港民族尊嚴』」，港區全國人大代表陳勇在接受文匯報訪問時形容是典型的叛國及挑戰國家底線的行為，嚴重違反基本法，希望相關部門立即跟進，依法制裁。

2020年6月29日，文匯報指他為「煽暴『素人』鄒家成」

■ 岑敖暉曾協助鄒家成派發所謂「拒絕殖民，民族抗暴」的單張。鄒家成fb圖片

開錯台 拉